大波man、高傑飛今日有冇蹤影？

好似唔多見

running man

維穩費沒收到！

好似係有出現過, 近西九站鄺仔果個位置出現過, 見過有人PO相